荃灣海濱碼頭 有大量防暴警

向麗城走好過向海濱走！
有234x 48x出番去